點樣知究竟自己真正鍾意邊個

前排睇完周星馳套西遊記，好記得當中有幾幕紫霞仙子同晶晶都入過至尊寶個良心度，就可以知道至尊寶當刻最愛既人到底係邊個。但係現實入面究竟點先可以做到 對於一個啱啱受情傷既人黎講，點先知道究竟真係鍾意係身邊陪伴佢既人，定只不過下意識地當咗佢係水泡

唔想變到Eason首<人來人往>咁先知
- 閉起雙眼你最掛念誰 眼睛睜開身邊竟是誰...

你諗下同佢過一世到老肯唔肯先
決定左好多冇得返轉頭
要諗清楚

但係呢個moment好難分得清係咪錯覺 係咪即係有慢慢等放低咗先

push

我又係啱啱睇完...

有冇同路人

掉晒落海咪知

係咪即係冇可能透過思考知道

你依一刻心入面最想同邊個見面 傾計 就係嗰個人囉

你確定到思考出黎既答案一定正確？

問下自己係想拍拖定因為個個人令你想同佢一齊

ching講得好啱 真正既喜歡應該係先有感覺 再出現拍拖既念頭

會遇到好多覺得吸引嘅人但未必想一齊，但係真心想一齊呢個位冇得呃人